同我煲大佢 林病向落選建制區議員派公職

rt爆佢推到比全世界睇

Source:

咁唔加

diu

咁輸左果d既 非建制 請唔請

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

經濟咁差仲亂洗錢
對呢個地方好失望

Twitter

仲駛問

甚至唔係駛自己啲錢